[麻雀]有無人想學/搵腳打牌(港式台牌/日本麻雀/港麻)?

如果你係好鍾意打牌，但係成日冇腳，或者想同其他人交流戰術，歡迎加入以下嘅群組

香港牌group
每星期谷內私約/每月比賽

港式台牌group
每星期谷內私約/每月比賽

日本麻雀group
逢星期一三五 5pm-2am聚會
新手建議星期一(會有專人教)

日麻新手group
新手建議入曬兩邊

我地係旺角有個場地
係一個舒服又無煙既地方
全部都係自動麻雀機(日麻計分機都有)
大家都可以上來一齊玩

唔玩錢

唔玩 你自己gp入面約就另一回事

今日有新手日麻場

多唔多人打百搭台牌？

push

push 今日有日麻聚

推下先 今日都有聚會